毒撚個樣唔太差，但係出街淨著Tee shirt長褲

係咪因為咁所以而家20有1都重係A0

仲唔訓聽日冇精神行街

Sleep is for the weak

勁

你以爲自己唔太差姐
你係ok既著背心都有女埋身啦

唔著動漫t都冇咩嘅

正常樣

me

利申 巴

毒撚個樣唔太差
此POST已完

性格上毒

正咩？

咩叫唔太差先

又高又大隻真係好屈機

我係孱弱矮仔 好葡萄

38A0

正常樣囉

Me

利申 絲

毒毒地先正

但係樣真係一般咋

其實呢啲問題真係好撚煩，剩係簡簡單單拋兩三個個人特徵出黎，之後又無detail，你想人地畀咩答案你，你會有女囉咁得未

有
搞基ok？

咁要有咩details

佐助型毒撚

性格係點，樣正常即係點，t shirt長褲係咩樣咩色，仲有個人背景都決定到你有無女啦，乜柒都無係度問

所以唔明樓主心態
有無女唔撚係靠連登開個post就會有
同埋樓主咁撚柒唔死都無用啦
生存到今日都係奇蹟黎

呢啲問題係連登度問已經代表輸撚左

無錯
現實廢到咩程度先可以好似樓主咁
唔明

公屋仔做event planning

咪黑色褲或者深藍色jeans

純粹係A0所以先問啫

個個月入五萬咩

痴線問吓都畀人屌

慘

真心毒唔緊要架 咪花啲時間去睇下點樣打扮襯衫 同埋增值自己咩到唔做唔會搵到架 你揀人人揀你架姐 你都想揀女神/靚女唔揀啲毒/宅女架同樣道理姐

Btw推重要post 啊

上得連登開呢啲po你一日都唔會有女

Del post即刻有女

有中意嘅就主動追！

靚仔就唔係

個個樣衰毒撚
都以為自己正常樣

做左33年靚仔話你知
我咩都唔著都完爆你

同路人

Me

聽到都扯晒

唔著
完爆我

樓主點會a0,俾啲女知道樓主係業餘教畫畫師，歷史師，仲唔濕晒咩